其實因為武肺搞到冇得踢波都未算最慘

慘得過防彈少年團防唔到彈？